src/sort/TreeSort.dfy
@@ -2,10 +2,11 @@ include "../../src/Sorted.dfy"
 include "../data-types/binary-tree/BinaryTree.dfy"
 
 method TreeSort(L:List<int>) returns (sorted:List<int>)
-  requires List_Size(L) > 0
+  requires List_Size(L) > 0 // verificar si puedo sacarlo
+  // agregar un predicado ensures que diga cuando el tree está ordenado
 {
   var N := List_Size(L);
-  var list := L;
+  var list := L; // averiguar si es referencia o valor
   var tree: BinaryTree<int> := Leaf;
 
   while list != List_Empty
@@ -20,3 +21,5 @@ method TreeSort(L:List<int>) returns (sorted:List<int>)
 
   return sorted;
 }
+
+// predicado que toma un tree y diga cuando un arbol está ordenado
